關訴機場禁制令反思

機管局教左我地一招，政府既所謂法治
用法庭文件黎打壓我地
調返轉，警察通例寫明：警棍唔可以打頭，任何槍械都唔可以瞄準頭黎射，但佢地有遵守咩？

如果我地向法庭申請禁制令，警方不得使用任何武力攻擊示威者頭部/其他身體要害/暴力對待已無反抗力人士
咁係咪可以將無人監管既警察通例，變成法庭可以叛定為違法既行為？
唔係個個都奧運神槍手架，瞄準左都未必中，更何況唔可以瞄準頭都打中頭，咁已經可以叛定係畜意嚴重傷害他人！！！

有冇法律界人士可以研究下可唔可行？

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

自推

陳雲：機場示威的問題。機場是回到陣地戰，它不是流水社運的實踐地方，容易陷入被圍困而清場鎮壓的風險。除了環境凶險、條例容易觸犯、容易被機管局誣衊（例如忽然取消所有航班）之外，我想同大家講下人權。你向市區街頭的外國遊客派發傳單是可以的，人家事先或遠處見到有示威集結，可以選擇走近或兜路走，你向他們派傳單或遊說支持，是合理的。他們在香港街頭蹓躂，本身已經有預備接觸香港社會實況的蘊含社會合約在內。
但機場呢？機場通道是遊客或訪港人士到步的必經之道，他們是沒得選擇的，他們未必想了解香港，只是過境或做點商務、探親之類，你在截停人，向人派傳單遊說，是沒有社會合約蘊含在內的，你在唐突人家。嚴格來說，是侵犯遊客的專注權利。在機場大堂的不妨礙人的地方做展覽或懸掛標語是可以的，至於阻礙旅客做登機手續，則是難以諒解。你可以堵截跑道或機場通道，但你不能用滋擾旅客的手段來堵截機場運作。你可以向機器、向設備來下手，但不能向明顯不屬於香港社群或中共社群的人來下手。
你要保衛香港人權，首先要知道什麼是人權。

推

Agger

雖然可能無咩用
但申請左就係狗心中埋下一粒犯法既種子
可能令佢地驚秋後算帳

但理想係咁
現實難講
都係果句 申請左先算

加埋 執行職務時必需出示委任證，否則...（加d後果保障被捕人士）

十連推
無人理我就收自己皮啦

九推

八推

七推

六推

五推

四推

三推

二推

[和理非抗白色恐怖] 禁制令? 食得咖?

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

［前機場職員話你知 x 勸世文] 驕 兵 必 敗

唔食得
但唔可以得我地驚
嚇下班犬都好

速成撚
岩先發現錯字 ［關於］

覺知得唔得，因為佢地本身都犯緊法都唔care

因為上邊攬佢地
但法庭未必會

但律政司唔告
監警唔查.帶唔到去法庭
做到當比警告佢地都係好gei

推到比法律界睇！！

起碼被人者有依據charge d犬
唔使下下被動

想知 推

被打

咁不如申請狗隻必定要出示委任証，會不會比較易，因為涉及公眾利益

可以加埋

Push

希望有用 推

批嘅成數有幾高

幫你push

之前唔係有人612 之後申請左司法覆核委任証?
最新情況如何?

推到法律界人士見到

可以一試！但未必會批，因為黑警會用千方百計黎推搪！

一早講左

【法律JJ】如何用法律去限制警隊濫權

但大家好似仲未明
政府同法庭仲係非常獨立運作

可以唔信政府
可以唔信律政司
但唔應該唔信法庭！！！

政府宜家無野怕
唯一怕嘅就係法庭
所以先極力阻止你地將事件帶上法庭！！！

以法治狗！

巴打有先見
希望法律界可以幫幫手

冇乜用, 法庭已經共化了

試一試

Pish

pish

其實冇
你肯細心睇judgement
就知去到高院終院
佢地自己立場係乜都好
係唔會影響佢地判決

有時唔夠證據就唔夠證據
又或者法例係咁寫
佢地唔可以因為主觀覺得唔公義就唔跟例

如果因為結局唔係你嘅喜好
就話法庭偏坦
咁同班藍絲有乜分別??

612 721 811

🤔有沒有手足做緊？

【法律JJ】如何用法律去限制警隊濫權

推，覺得呢個方法可以試下

721 811 818

讚成